====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: c ’ est de trop simplifier une naissance qui nécessairement est toujours quelque peu désordonnée .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 2 :: [ nécessairement, toujours ]
alethique :: 2 :: [ nécessairement, toujours ]
marqueurs_niveau3 :: 2 :: [ nécessairement, toujours ]
alethique_niveau3 :: 2 :: [ nécessairement, toujours ]
Total feature counts: 8


====== Text Level Features ======

Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 2 :: [ nécessairement, toujours ]
alethique :: 2 :: [ nécessairement, toujours ]
marqueurs_niveau3 :: 2 :: [ nécessairement, toujours ]
alethique_niveau3 :: 2 :: [ nécessairement, toujours ]
Total feature counts: 8

